荃灣元朗福建幫內幕

唔知有冇人已經睇咗，不過都post一次

信不信由你始終係難以確認嘅

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

好簡單姐
裝修埋雞煲咪得
佢講到麻雀館同雞煲兩班人
一齊裝修
麻雀館啲人會覺得 雞煲班撚樣累事
到時佢地自己黑打黑

千其唔好比佢洗到底
條友明顯係同麻雀館啲人有密切關係

23/10(Wed)： 7點重慶大廈合唱團，7點半英領國旗人鏈
24/10(Thu)： 9點18區連儂日
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

Up

黑社會本身就唔應該存在，理鳩佢咩幫

荃灣間雞煲執左 其他區仲有

Push